三國D人最後究竟咩死法2

幫樓主開

個個都係架啦個時

殘體慎入
其實班支那仔分析得幾好

Sorry 我開果個 因為想整合返啲文